[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (120) 花火誕生日 營運視佢如無物

第5章 (感謝暫時未諗咩名(Himawari)巴提供

另一邊 1-3關疾風傳鳴入隊
4.佐井入隊 5.大和入隊

仲提花火

曉隊係傾向PVP。 (by 征龍)

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

lm

歡迎光臨

LM..港女三圍

放下啦施主

個個都抽到嘅

Sorry

留名

新手lm

清左堆潛水好友

nigga求加

4月2 飛段生日仲唔係岀黑氣

Added
原來之前冇add過

花火終有一日岀，放心啦

係咪要等到雛田生日先會一齊出

掹佢家姐車邊出囉，次次都係咁

屌 我記得嗰時如果我早個幾禮拜入坑就有得抽

其實花火既卡有無多過十張..我一隻都無

3隻？ 幼幼、The Last同祭典？

錯手賣咗下個月嗚仔特效角

rip

月頭用P幣換

Rip

下次特效角一攞到就lock死佢啦

假假地都5星

今次仲要6覺

你地d大南裝哂俾邊個

4隻都裝

唔升喇 攞個特效咪算

邊4隻 40pain我裝左朱

#metoo

裝朱做乜

見佢2階好似幾正咁

岩岩整好左咪裝返唔好 年

唔好信確率野

整黎係FOR COLLECTION 啫
確率野都信等KILL APP RELOAD啦

有冇巴打有位加我 玩咗一個禮拜都係無乜朋友

滿忍+忍具都雙閃，唔洗確率加技速啦

ADDED，加油打忍具

專登del 個位加你 added

你岩

請問下生日櫻要裝D咩忍具？
而家打緊果4件塞曬入去就得？
（見爸打打到好高傷，但我用小櫻，50鳴buff左，打得八九十萬only ?)

有無debuff?/上透

陣間add你

請問應該用邊個做debut?
透就最返助佐？

新手求加好友

ADDED 新手互勉

連登有愛，感謝大大

先輩,Added

Add左啦

added

掛隻好野出來益下巴打啦

我？

Debuff 新春嗚/伊諾/十拳

小法老呀

sor

感謝

我新手黎咋

我都係

我都係，呢到個個都係新手黎

me2

藍B同M仔都新

我仲新
止水技速忍具都冇

我都無 壽紙都無

我咩都無 連大南印都係最近先刷到...一粒

Added

x12

Nplm
仲諗緊點解個app無彈通知原來1001左

識食巴

射哂啲石未

sd佐 係咪又係sd鳴咁得個睇

呢排啲pool好忍得手

冇咩好睇
有一隻sd鳴就夠

屌 幾百石都抽唔到5000%果件
冇呢件SD鳴都冇撚用

抽小櫻好過

啱啱醒起啲共鬥pt冇郁過 9㩒中～
大家都係共鬥裝 同樣hea打 上次件朱衫抽完都整唔到1件 呢啲垃圾就咁q易出 營運真係

今次HEA 打每樣都3件以上

出多次朱衫啦

你仆街了，抽到手軟喇

閪營運我忍左一個半月冇抽過野都張我保底先中，食屎啦

而家關關都幾百萬血
打佢一下回血,自己行動完又回血
50鳴已經冇撚用

1pack 就滿忍 抵吊啦

q佐勁呀

忍卷多到唔要，邊洗課金 仲有廿幾張三四星卷未拎

儲角only，成個月都冇野令到我想抽

抽中冇耐 但萬聖節迪迪仔係好用好多 可恨當初冇抽 總結 曉完勝

分身用緊2隻 技屬C4爆炸仔都幾爽

後悔冇抽 10%咁易中都冇抽

仲記得幾多%

點會唔記得，萬聖節pool 呢兩隻特別易中，但冇抽

100佩瘋狂地爆天星就得 根本唔洗追新野

100 pain打場80 體要打幾耐？

有排

炸一下80萬 2分鐘內掛

太慢，雙灼遁先係王道

無呀

又冇抽 個陣覺得卡面太柒

而家都係柒，呢點冇變過

會回血喎

隻佐係畫得幾柒，塊面肥到，但鳴仔畫得唔差嫁

扣埋咪60萬

唔記得講 會帶埋帶土最後插鼬同鬼鮫

50 cost鬼膠？

我指插神忍級隻鬼鮫

係咪黑氣鬼膠，鬼膠完全俾人忽視

係 第3關隻鼬同鬼鮫會回一次血架嘛

小柒 勁

vs

最型 好撚勁

求二段階
40 pain
六道班

直接打死唔會回

無計 無咩好野用 不過應該都快過用50鳴

50鳴愈打愈多血

可以不斷玩 唔洗晒體入關

咁抵玩

今次唔劇透啦巴打自己睇啦

要睇Hima

唔喺呢邊po圖了自己睇啦

圖定老母

自己cap啦
俾張上集嘅下集預告你啦

臭老豆

個女生日果part 劇場版睇左啦

張圖係博仔生日

原來鳴仔先27歲

下... 唔係3字頭咩

講到輝夜個時佢話已經過左10年

約數咋下話 如果佢都咁後生.......

十年以上 你聽多次

唔該晒幾位巴打 終于夠打40↑嘅關

唔好放棄

有助人有希望

連登有愛

其實港女嗰個題目quiz係幾時完同派彩？

我決定留石留到佢出地圖炮我先再抽

30號...有心理準備被撚

唔係派港女卡咩

派............卷比你抽

…

太年輕了

派券都好嘅 又可以玩下抽獎

首先佢啲券高機率中4星
再者 5星限得一兩隻 仲要係最廢果兩隻
（雖然小櫻隻隻限都廢）

乞衣

正解

上年鳴仔生日卷都係中左隻勇仙咁大把

肉腸巴

忍札冇得再換2倍藥

係呀正仆街營運..諗住慳返pack藥水嫁嘛

好辛苦，抽sd佐都炒，點玩落去

30抽有補底

個quiz咩黎嫁

我都抽到保底先中啦

我用過巴打隻助人SD佐，打50體櫻關都輸
利申：自己果隊全部特效角20LV

巴打d迪迪仔勁到 秒住過80體果關

我果隻？ 冇理由輸嫁喎，我入哂忍具7覺埋一隻carry 全隊

我用果隻好似未滿LV 的

你手動定auto 打 係咪禁左auto 出技中伏冇轉番普攻呀

手動啦，俾鋼手轟2下死9左

有埋必中就屈機

渣嫁點會比對面打到

跑得慢，冇速度，唔夠快

雖然唔係快但都唔算慢啦

快d 追多十抽抽埋佢啦 遲d 有關專用SD 角

SD佐不了隻鳴已經做左倉管

下次出埋港女SD 之後佢出新野你就後悔

又唔係SD花火

30抽必中都唔追, 到時唔好DUP春

個攻擊力真係好撚誇張

無石，無愛，不了

講多無謂，留名等睇DUP 春

算啦，無愛嘅勁都無用
課一pack就看破紅塵

大師

課一pack唔中根本就好基本

課一pack 就中先出奇

樓上兩位就真係看破紅塵

攬住阿牛驚佢起手

錯post

並唔係看破紅塵，我怪物彈珠為隻限定課左7千幾蚊 ，唔通我課左就一定中咩，如果個個課一pack就中，營運食咩？我好支持課金，你整得好我咪支持下，但係抽蛋呢個制度真係好濕鳩，我最欣賞係隔離廠既火影抽蛋，有新限抽9個十連就必中，起碼我知道大概幾多錢我就有，而唔係好似而家d game咁課左都未必有。所以基本上你要課一pack就中唔係無，好少，但唔好成日諗住我課左就一定有

隔離廠？

諗返50鳴課4pack都唔撚中..宜家抽親都要1pack起

係咪打直玩果隻

係 咩終極熾焰

唔係同廠㗎咩
我以為係nxb

當年呢隻驚一出個是刷左幾千石出黎，抽撚到咩神都幾隻

嘩...篤數篤到咁

咁撚癲
呢隻放置play左好耐

其實入嗰隻坑入唔入得過？

抽卡爆門個隻？

而家應該無 佢岩岩出個時有個係咩邀請人玩就有唔知幾多石，d人就會用bs 唔熄電腦係咁刷

睇你敢唔敢課

隔離卡面型好多

得閒入去登入下都有幾隻限係到，個邊易中好多

但係連討論都無

我都玩過一輪

但始終好快悶

如果佢組合多D 就好

易中都冇用，唔好玩

得閒down嚟閒置以示支持先

大家無聊可以砌下封面嗰張圖 可以呃粒石返嚟

投稿1 粒，派100 心就5 粒

邊度搵100個人幫你like

like人100次呀

原來一個人每一張可以like十次

Hima巴個作品名

有新投稿嘅巴打已經like哂

要懂得感恩(平時單抽都5粒石)

互like呀

點解呢排我既手機驚全部都悶撚到仆街
連post都唔想追

希望過埋呢兩日會熱鬧返

等新龍珠啦

課死人呀，又龍珠

悶悶地，開返電腦個終極風暴4嚟玩下先

戒左課

好波

你班友係咪得閑到咁

笑到

cls

差65粒中水珠刷曜日定80體關好

80體效率高d

強烈要求上面果兩張gif加入post頭

咩嚟 死左圖

港女關出個隻人洗唔洗打哂

特效角？

要打哂..下個月P幣角

下 唔係鳴仔咩

係囉我就係諗緊唔通2隻都係?

鳴仔係小櫻關大特效咋

下

快D打喇唔係就笨喇

會唔打晒架咩? 又唔係6500萬活動關
咁都唔打你仲玩呢隻驚黎做乜

屌 以為係嗚門
又要刷素材 邊有體刷

素材事小..P角事大喔

打就梗係會打 只係無諗過佢先係下月主角

咪就係

放acc 2000蚊

毅俊星 $50

派獎抽港女

36抽炒哂

多謝營運

半棄狀態中隻無用既大獎

好過我無

+1
不過本身港女櫻齊晒，中唔中都無分別

加油啦

我都中依隻

三十幾張得呢隻

屌，棄game 都繼續歐洲，我呢d 忠實既就連呢d 送既都非洲

食屎啦營運

一隻限 都冇 屌柒你西營運

x2

閪到震

抽港女卷pool抽到出終末之谷

最後係35c

新春櫻定依隻有用啲

新爆機角..

終於有啦屌 無所屬

黑氣先岩。。

第一隻全體耐性無視..有埋必中既話真係焗抽

大把全體耐性無視啦

有必中佢一定寫埋

倍攻...不得了

好似無寫..咁慳返..次次黑氣都抽3pack

營運快d 還債 十抽比我中 唔係就繼續屌柒

中都屌嫁啦

通靈外道魔像

其實都要睇埋跑速依家
無所謂佢又享受唔到曉印果堆OP忍具
真係要睇晒技能組先決定到

都係..唔夠快都係比十拳插死

玩晒啦

或者迪迪仔小明轟全體

揾人整張鄭子誠gif

重刷首抽開始

又刷 加油

全體耐性無視其實冇
100COST 系列全部RJ
全體幾百萬 就焗抽啦....

睇定D冇蝕既
咁快斷言話要抽果D, 因間出到黎屎一樣唔好唔抽呀

PVP其實100萬傷左右就夠, 反正最麻煩係好多命
應該冇咩人會特登撐血上幾百萬掛

黑氣凜

game有得睇，4月又有班了

出左國去左支那未得閒入驚

結束一黨專政

香港太空sim

去緊旅行唔想成日拎出黎玩

有禾佐未？等左好耐

生日黑氣佐

放acc 2000蚊
90隻限
tg vito2017

去邊玩

瞓醒開驚見到板面之男
扯左

vito201718先岩

7月有L 排

毅俊星 $1 HKD

又日本

你就好

炒哂啲券

welcome to the nigger world

即係勁唔勁

勁撚到仆街
同黑氣斑一樣,1招被動解決左技速&查問題
PVP 愈黎愈難打

三十萬基礎
信用卡分分鐘不保了

想問啲忍具係咪復刻黎 見到扇同上衣
有無巴打可以貼一貼上黎睇睇

屌
營運真係好過份

被動仲有100% 速

唔係呀 課完哩隻成個月都唔課了

唔肯定係咪哩兩件

仲有新忍具,黑氣帶土spd 高過十拳就一獲熟

我仲搏多左隻十拳

暫時十拳光速達1042

十拳快係因為被動100%速,有半減查,只需要一件忍具就做到0查,可以3件都係素早
你睇番隻黑氣帶土,被動100%速,1回0查, 佢可以4件素早

但十拳未計100pain再加196

十拳大放送之後就光速打面

黑氣帶土都有100佐+100%素早
而且黑氣帶土40/50 COST , BASE spd 應該唔止196

一切都變左做數字遊戲

棄GAME了棄GAME了，愈出愈變態

算啦 玩住先
上面果D都係有人抽中又識咁排先難搞姐

現時最快一定係黑氣斑, 出左新果件曉印加多100%跑速
1353跑速, 第2就係止水, 原來隻SD佐加技屬跑速90%

SD佐+黑氣斑+止水+黑氣面具佬 = 光速隊

黑氣帶土轟到對面體無完膚

斑同止水都無係咪局抽

確實無心機打pvp..岩岩砌完一隊轉頭又無用

正式宣佈曉隊已經成傳說

宇智波一族將再一統整個忍界

素早基礎246

差在無必中同pvp減傷，不過已經夠殺了

唔洗特登追
FEEL 到下半年白氣隊玩晒

呢D驚係咁架啦
威到幾個月已經賺架喇, 呢D無盡頭
出到幾勁都好, 營運都可以出隻再勁既黎屌打自己之前果隻

各有各玩法啦, 自己衡量真係

哩隊係咪未滿忍都係無咩用？

唔追啦
PVP點SET 任佢舞

咁一定要滿忍先

快d 帶我番屋企啦

無卷..最嬲都係岩岩追完十拳..唔抽了

營運又撚狗

課有十張忍卷

why 要滿忍

點解唔滿

唔需要

唔係講sd佐

哦，冇野了

我估唔係個個有齊成隊既..唔通個個都有齊隊咩

都係玩翻曉隊算，恰下新手算

又恰我

我差止水把刀仔

無所屬先最恰

Pvp係俾金主玩架 我地呢d慘撚個地底泥

好彩我有十拳，pain ，止水，黑氣班呢d
一如就儲石儲到三周年

倉底仲有二百幾支兩倍水 都唔知仲有無機會用

有無巴打可以講下Twitter line 拎野個個要做齊d咩

咪retweet囉
點人頭夠數咪派彩

sor 因為我唔用Twitter 佢有無話咩要like其他人post 定總retweet 數夠 總retweet 有咁多人咩

篤數咪有

好似呢排都唔夠數
派得好少

新年後都未派過5星卷

今日黑氣面具有無巴all in?

我...

All In 55石

想

All in

All in 10抽

近月必抽角，想唔抽都唔得

唯有課1pack

1pack邊夠

想抽

哪有石

得68粒

負評做咩 谷左好耐無射先有68粒

唉..月頭成日3Pack先中都係要節制

睇定d 啦 實有人開箱

肯課未

又唔係花火

勁過花火咁多..拎黎用好過J喇

我望望個數，得2000到，我以為自己眼花

屌唔小心賣撚左隻特效角

又嚟

課依啲啦 花火唔到你中

等人開箱先，反正又無SD佐又無黑斑

黑氣班上次追左450石唔撚中 換張25%卷都被撚

得9999傷 真係咁勁咩

等開箱

唔抽點知

100 pain 10萬固傷打出黎都係RJ

打霸忍30倍..打關就........

所以依隻定位好大可能只係用黎打100pain
冇霸忍J 都可能R 唔到

你當30萬，無必中，但高素早，第一rd閃光加0查

新角仲有自來也同鹿丸

超忍同鬥忍都30 倍喎 唔係咩？

同埋buff 技傷，第一round 0 查 加埋技傷忍具，點會RJ

好似技2有霸忍生存加一技速同300%技傷？

真心勁撚到震 帶土又唔係冇忍具，第1 round 光速自帶零查根本秒到對面仆街

原來睇漏左超忍

Mola Mola 我個三隻十拳食得屎

課完金抽十拳
轉頭又比人屌打

呢種setting 既角上年估到呢家先出，都算係咁啦

都係等開箱先

不過唔用技二暖機既話又冇想像中咁屈。換言之見到對面有呢隻都有一round 時間走盞，真係要實測左先知

之後夠唔夠查開技⼀

等你實測

唔比佢快過十拳就得？但加埋黑氣班都幾煩

佢已經係快過十拳，係睇下一下秒唔秒到十拳，秒唔到就比曉隊清場

料理頂唔頂到

如果忍具勁都有可能

淨係黑班都快過十拳
比你加埋友方多50%都係

無視耐性

咁pvp都係求其打下算

岩聽

無十拳咪博下

依家有都難打 十拳 100pain 我都唔知可以再放咩 鳴媽都無咩用了

反正個pool有新帶土同月讀班 我都係得隻100pain 打到狗咁

帶土同月讀班我都有，唔中新角既話真係食屎

射下囉 反正無花火抽

中多隻班都好

不了 pvp 都唔會出場

我無得揀

佛心

十抽已炒

正 20抽就中
唔洗課金

30抽 終於

50 抽炒哂 on 撚柒鳩game

隻gMe 係咪專趕走d 老手

有我陪你

呢家課一pack, 唔撚中就唔撚玩 次撚次黑氣角都抽成一百抽都唔撚中，屌你

已炒

新手想問隻新角勁在邊 扣得三十萬

勁在技屬宇智波一族

4月祭開翻2倍水，營運真係好波

課撚左兩pack 再加自己本身幾百石130 抽都唔撚中

燒卡燒左三張舊六道班

再見

咁如果對唔打pvp 嘅新手黎講勁唔勁

阿哥就160 抽 呢隻就130 抽

300抽黑氣pool 都要撚我

咁唔洗抽

睇開d

唔係睇唔睇開問題，係比人撚左300抽

我黑氣鼬900石直頭0限

三隻舊六道班同零限冇分別 我本身已經有兩隻舊六班

但起碼叫有限定

繼續玩曉隊把啦 你快極咪炸我一條命 我仲有5條命

止水強控呀嘛

收貨

但黑氣無一張頂到一個月 ，睇下依張得唔得

仲有隻琳呀

你地快d抽，我就不了
究竟今次係咪真係值得抽呢

抽撚晒2個特價石 300石抄

最後單抽20.....

我知我非洲 我知你想我課金，咁我咪儲幾百石之餘又課兩pack 比你，上次阿哥係咁今次又係咁，但都合理少少丫，百幾抽都中唔到真係點繼續玩落去，唔係夠唔夠打既問題，係真係擺明想逼走d 玩得耐既玩家姐

發洩完，不嬲都知機率野冇得怨，所以算數

十抽中隻班

M仔唔好走呀，我都明呀，我都試過
屌，有時諗佢顯示個機率真定假
下次再課過啦

hea打pvp 唔抽了 黑氣又無保底，到時抽翻黎威一個月又比人打面

唔好貨喇m仔

玩留

6號又有第二隻黑氣，次次打面好玩咩

m仔算啦，放game又無人收,留翻黎打下忍具咪算

hea 玩 無得輸

我都唔抽喇 玩曉

新忍具都幾廢

屌你課到第四pack 終於中，仆你個街

何必呢

係 我都唔知抽黎做咩

pvp 搞到咁

D黑氣角我都係當佢做鬥忍算數

58蚊 30粒 +忍幣25粒唔中就算

唔想益營運

我見到你地個個歐洲二十三十抽就中真係忍唔住，條氣唔順

咁就2千4了

好慘

bro

課埋今次好喇

真心架

依加到pvp仲有半個月，中間岀d咩打面無人知

2千四買到張機票啦
你玩遊戲，唔係遊戲玩你呀，巴打
而家見到好愛先，課一pack248，唔中就算

依個西營運唔值咁多 你玩佢就好

雖然話課唔課呢D 係豐儉由人 但俾營運撚得多 會寧願將D 錢放係其他地方

一pack 既錢拎去食燒肉放題都冇咁嬲 起馬有野揸手

反正營運出D 角只會愈黎愈勁 pvp 個門檻只會愈黎愈高

所以而家我個心態係有pool 隨心射落去算

要中既幾下1%都會中

唔中既幾百下1%都唔會中

睇完你依句單抽2下中咗 但我都係玩翻曉隊，唔想又練多隊

diu 我明 希望係最後一次

前日先食完buffet 又洗左1k 今日比佢影響我去玩心情所以先忍唔住怒追

呢隻game係食水好深
我自己本身有玩cc
人地果邊350石就保底1%角
而且仲會送 10連抽 2%角
重點係人地1%角係一個月先出一隻
唔會不停出新角打舊角臉
仲要未計呢邊要刷忍具

單抽撚

你應該明玩落去任何角都會有一種 「咪又係咁」既感覺

限四 終嗚終佐 舊帶土 連50嗚都會俾人追上 就算十拳俾人取代都係時間問題

成日提住自己呢隻感覺就唔會敗咁多

我都覺得自己有d課金病態，好多game都走去課金，但好多都係玩一陣就棄，浪費咗好多錢

恭喜恭喜

用pt換左石，抽左下十連加4下單
炒左，咩都冇

真係課pad仲抵 課pad都唔課呢隻垃圾驚

太耐無玩 唔知抽乜依家 pad

抽幽助 就算抽到d唔等洗既限定 都可以換mp/換其他有用寵 點都好過呢隻on9 game

分身抽中

自從50鳴岩岩出果陣 終於中限

麥巴，呢隻西驚hea玩最好

無心玩就會中

係好想要，不過今個月唔課啦
減課中
（次次pool都想要，唔掂 ）

課完一次$6xx個pack
覺得好on9 差距都係無縮細到
呢隻驚真係慢慢玩算
唔會再課

課係另外d game仲好

岩，唔好追，分分鐘一星期出9隻限，一步巴棄左驚喇

紫宇巴都走咗

啱啱返到香港，各位巴打發生過咩事

真係唔好得把口

到下次出pool 大家射晒落去

已經loop 左半年架喇大家

十抽已炒..諗緊追唔追1pack

搵下第二d game玩
分下心就唔會再課
推薦king raid幾好玩 唔錯

我都1pack 左。。只係想抽返隻黑氣玩下

明明無期望會中，但係炒咗十抽難免有啲失落

唔追了 哩隻月讀班我無..都好

換左忍幣石未?

未

課左唔抽係咩玩法

換曬佢再射過

玩曉隊既話係咪可以唔洗抽今次個pool?

問題係出左呢d角，曉隊好快冇得玩

唉...好撚驚三四pack唔中呀...每個月頭我都射幾pack

終於到我中 半棄咁玩左半年 以前差唔多個個月課金課到4-50祭 嬲嬲地hea玩入去攞下石算 好多忍具都冇追到 見黑氣帶土走去抽 終於有返啲動力玩落去 好彩當初冇放ac

閪驚

閪game

M仔都未出聲你未夠班

上面到底發生過咩事

慘被撚

M仔快啲同我一齊加入戒課大聯盟

今個月唔課了

加入

咁多人中 今個月PVP玩撚埋我果份

想問下呢隻帶土有冇技速忍具 定係一定要忍11先雙閃

250 石加課左4 pack 幾先中

收手啦 沉迷課金等於倒錢落海呀 m仔

250 加3 pack 幾先岩

好似少過上次啊哥

唔好再課喇..有時越課越西黑

應該要忍11 得頭1round 0查雙閃？

呢隻game真係唔值課太多 出新限嘅速度太快啦

係...我永遠唔會忘記追完十拳後既面具佬

咁多人抽到有開箱文未

機已爆，自私用

繼續零課無石叫春算

素早應該去到千五？

上左船未得閒升同砌

青印，衫，風土，忍飯

咁組得唔得？

好葡萄

OK但可以仲好

我另外三隻都無卷升忍道

忍道卷大把

Sor 我都估唔到240石抽得到

黑氣滿左忍？

我都想

唔夠卷

曉隊係咪要收皮

你攞平民隊同土豪隊比？

隻帶土勁唔勁

黑氣隊真係隻隻都千千聲

無0查

終於岀現，你既時代黎啦

成個禮拜冇玩 我連4月角都冇打

咁耐以嚟淨係中得一隻黑氣阿哥
失敗

成個禮拜煩緊搬屋
冇$$$了

見到M仔好似唔開心 介唔介意講下咩事比我開心下

廢事爬文

佢又重課先中
好似係 利申我都無爬文

250石加3pack幾石先中

M仔唔好唔開心啦

個po經歷完一場腥風血雨之後又回歸返平靜
我都想抽中呀

總共講左三四次 花式鞭屍

請問有無升既必要

無

我都有隻放係到睇

果陣新手 課左一pack中左仲好開心 點知

準備棄又比我十抽中

冇投速忍具既

唔通要不停話準備棄game先會中？

第一次玩讀心驚?

棄game了

咁課金抽就中架啦

非洲

呢隻game有無愚人節special㗎？

課金抽算唔算

200石 4星放題 隻隻新角長期兩pack起先有機會中on9

個介面想點..

隻帶土實測打幾多傷害？

以為DL左咸濕GAME

今次真係唔方唔愚人節
諗住射五石俾個pool,唔知點解㩒完會落左下面嗰個垃圾pool度

我俾咗份好大嘅愚人節禮物比自己

多謝提供笑話一則

我想知我做錯啲咩 去中國旅行又諸事不順，20抽又炒晒，宜家連單抽都㩒錯

個介面柒到 係地鐵唔敢開

頂, 好正
個新任整到成隻GAL GAME咁

想點 好唔Match

個選擇路線係點揀

好正

隻新野點配忍具

好正
ヒナタ

我都係跟巴打配..未到PVP試唔到

素早已經夠高了

我都係想知出完技2會唔會已被十拳插死

知唔知d任打黎做咩

盒雪糕得一件, 我會比黑氣斑
快過十拳就輕輕鬆鬆

唔知 我見打完田田有無用嘅忍具攞
我想知的心係換咩

想問埋夠唔夠力一招打死十拳

鍾意多由也嗰位巴打喺度嗎？

君麻呂好耐無上水了

d裝 比技帶土裝好似都冇咩用

溫馨提示

pvp 全體技會減傷

我喺荷里活翻拍火影嗰個po度見過佢

有無巴打開箱睇下打幾傷

你當打pvp有35萬到

玩具黎

值唔值得抽其實 啲機率閪閪地

要齊技屬隊員

邊個做隊長

100佐/尋日岩岩完左既sd佐

我今日先login番

幫你慳錢嘛

真係要

睇中邊度
仲細 但都要儲錢

岩岩入伙 新界村屋

租變買？

yes

離齊隊仲有一大段距離
雜隊可以去到邊呢

佢汁都未齊隊

我隊無所屬隊得咁 差咁隻
100Pain又唔知點組好

抽多隻面具男

珠到用時方恨少 d素早俾左隻面具佬 十拳又唔夠快

你地十拳最快谷到上幾多

953咋

咋... 痴線啊

我裝都未齊，你已經953

下次影珠努力

風土珠我都打定等開影珠合多粒

港女關出個d心心有咩用

唔知

營運

同緊你講呀
最討厭比我垃圾既人

嗚呀，單抽中黑氣帶土

愚人節快樂

30抽都中唔到黑氣帶土

愚人節快樂

新手想問下而家升邊隻先會好d？

錯post sorry

45 4x

pt有冇方法可以打多d

呢家有特效角 加埋14倍 一場pt都係7千8

想攞齊忍具要打1百2十幾場

唔用拉麵 我一日先打到5,6場

上次生日櫻係咪冇打呢
有打既話有隻19特效有24倍

上次個櫻pool我冇個pool既特效角
之後好痛苦咁打到一隻特效角就收左手

頭兩行都要升 4x first priority

人類總是
開兩倍啪拉面啦

呢個POOL隻特效角又FOR下次活動
你又放棄既話下次又會打到想死

自從啱啱入坑試過冇咗當時特效角嗰隻牙嘅慘痛經歷之後都唔敢唔打特效角

收到 唯有頂硬上

邊隻係4x

超四格比達 第一行第三隻

係 上次櫻pool一場得一兩千pt真係想死

我都冇打特效角 早幾日直頭開驚都廢撚事

得啦得啦

果隻閪牙，講起就想賣左佢

跟住十抽中撚左黑帶土嘛

你老味 仲要用P幣換返嚟 簡直血的教訓

我又要棄坑

冇錯 仲有幾日 你都可以做到

射晒落海啦

就係你唔火 花火咪比人卟吱卟吱緊囉

*課

你唔死冇撚用做林億年新手
你唔死冇撚用做林億年新手
你唔死冇撚用做林億年新手
你唔死冇撚用做林億年新手
你唔死冇撚用做林億年新手
你唔死冇撚用做林億年新手

潛先

又痴咗線

你學鳩下M仔啦 課到中
哩d咪型棍 哩d咪溝死女囉
雖然佢食Buffet食左一千蚊 又課幾pack先中
不過佢有火之意志 夠雷夠疊水
你睇你似咩？

M仔我哩鋪撐你

算啦

不過我冇打青印

又鞭

咪呀你 上兩次天天以前既特效角全部都有中特效 留住好啲

個青印唔打冇損失

講開想賣，我想賣走毒撚蟲佬多啲

真心覺得佢型棍子
亦希望佢keep住個勢 做火影post渣fit人

巴打話黑帶土要用

藍b解密係咪今個月有班

笑撚左

屌 又鞭M仔屍

係到街到笑到傻，d人以為我痴線

我永遠都企係M仔個邊

M仔翻黎啦，有人抽你水

應該係度
紫宇D POST 負皮總有個

邊有咁快食完buffet

屌

M仔/支那 一上水就抽水 我都係潛下先
2條賤咀上水我又比人圍

痴撚線

真係好痴線

笑都唔識停...

到

你睇下你，笑到字都打錯

今日4月1愚人節姐
唔洗咁娛下化 笑到肚痛

有人惡意分化我同M仔

我同M仔燒哂黃紙架

得啦係啦係啦

唔好睇小我同M仔之間既羈絆

做多左

刷拉麵？

屌你

主角出現了

大家得閒刷下喇..今個月唔驚無體打

痴線佬 50分鐘已經刷左15個

唉..8體刷一個都抵嫁又有素材..唔想哂石回體

痴線又要刷到閪咁

好快姐..打2-300個黎用

NxB又大送材料，呢邊又大送素材同杯面
火影驚做咩

我個GIF冇抽你水 明眼人一睇就知我抽肥毒

你鍾意啦

好慘呀

2個都抽哂

慳番d 錢5月尾去韓國呀屌

你有慳到咩

你咩決定都支持

收皮啦

得20倍仲好無打哂帶土關d裝佢好

做咩叫我黃紙兄弟收皮

你都番去儲錢啦望

今個月應該夠用

要喇有拉麵刷..無角都要刷忍具+張卷

仲有時間打多D仲得

肉腸巴唔洗訓

一早起身刷咗十一個 點解你地刷到咁多

104個..好辛苦

要去旅行所以刷定先

通頂刷

岩岩瞓醒呀

咁都101個

75姐
你也可以

刷晒啲體，回一回氣先

拉麵換拉麵啦

今次咁易刷，拉麵都唔駛用

一個活動拉麵可以變多十幾個活動拉麵

抵到爛 又唔算難升lv

癲佬們可以刷夠pvp唔駛爆石

刷夠200個

成班痴線佬 利申 未刷

刷左100收手

有7日慢慢刷喇 放假真係要擺一擺低先

返工無野做 喪刷

黑氣畜生道

曉隊氣數未盡

屌..又西氣打帶土面？

棄左個幾月
返黎終於做到單抽撚

單抽撚可恥

點解我個副帳棄置play都做唔到單抽撚

畜生道

唔好咁啦
黑氣班抽到我想棄game 傢之前

黑氣斑

課到中 學我地火影post名人

營運係咪CLS..月頭第三日兩隻黑氣

佢知有人會課到中 咁好水咪狂出

遲下出埋角都

又有40pain 博

6號仲有隻琳 今次等肥巴課到中

梗係出黑氣佐 名人一定課身家

好憎D黑氣角 得PVP派到上場

佢會課到中我切柒

跟切

切3條

嘩..分分鐘1Pack $248切三條撚..抵喇

新手好耐無上水
另類課金 hea玩垃圾驚

佐個樣好膠
之前淘寶睇過隻帶土好型

巴打, 你呢兩隻咁假FEEL既
唔係大廠出, 宇智波 uchiha變uchiwa

好扭蛋feel

爆肝刷麵

唔係大廠出架，其實係2015年既貨仔。
係日本某正牌鋪買

個樣

隻帶土 我係日本睇 40000yen 買唔落手

邊啲靚 其實好多膠

好假的感覺

實物其實幾型

做功各方面都靚 淘寶邊會買到高仿
你個隻咁撚假

唔知點解火影d figure 好多都好似好假咁 不過好過課比垃圾營運

我覺得係你買到假野 我之前好多時係信和中伏
行轉日本先知之前買左好多假野 仆街

不過火影好多都停產 秋葉源格仔鋪大部分都天價

唔係掛 係大阪日本橋果到買都中

唔係好多都停產
係D大廠唔肯整
alter, good smile, kotobukiya, aniplex呢D基本唔會整
就連最雜既good smile都係整黏土人就算, 可想而知其實冇乜錢賺。
加上 男角figure向來難整過女角好多, 唔係忠實FANS基本唔會買

買figure 有機會假，抽卡一定真

你知我以前抽唔少啦

講figure其實我好想要疾風傳隻雛田... 不過買唔到

你隻帶土 一定係假 我見過實物 靚到仆街
我新年前先post過上黎

我記得

figure 都有閪營運

仲比3罰左5pack

係咪漫遊數據？

營運對你算好啦 比你中
當年啊哥你5pack唔中

係啊仆街 比完錢我再投訴條女態度差 攞番個尾彩

我仲以為你最後唔使比

條八婆咬鳩住我唔放 當跌錢算

諗起之前課金 181石，30抽 全4星/10隻4星+1隻垃圾5星
然後無位要賣果種射落海既感覺

阿哥係我唯一一次做單抽撚 結果之後出嘅黑氣勁過隻嘢好多

Noted.

你用得廢唔代表啊哥廢 我仲入緊隊

我記得你嗰時mark晒名

我都入緊 但係我比較想要閪斑嗰種

出自你個林億年把口難聽過粗口
我無所屬係無敵架

海外國家限定figure
有香港份

Sor

咁樣衰，搵鬼買咩

你咁講我都覺
出女角真係靚好多

風雷神都幾型
之前係秋葉原睇六道嗚要45000yen
即刻比條女ban左

¥45000
又真係幾貴

所以課1pack先618真係抵屌

好多都係呢個價
真心唔明 海賊型呢d做到咁靚 又多款同價錢平
火影就好少

冷門既過一排大鋪唔出 係格仔鋪即刻天價賣

幾時肯出花火figure

畜牲道果然係畜牲

新狀態(凶鳴)sd最高60%，素早最高150%

6道分6次出，長玩長有

加成隊曉？

六道鳴45000羊擺明呃遊客錢

應該幾銀

應該係

無曉隊 skip

那有石

唔課邊有石..西營運又唔派

近呢幾次line twitter活動都無石派

都無人玩

兩萬幾左右, 貴極都唔應該過30000

不過過多半年1年應該就真係上40000了

兩萬又唔算過份
其實呢堆係咩size 我見女角嗰啲9千幾到萬頭有交易

咪1/7, 1/8呢D。
最新出果隻小櫻咪9千幾有交易

其實真係好想追返呢隻雛田返嚟

睇死你都係得講字

Sold out

隻帶土仿得黎都幾型，可以放係office擺

有咩方法可以拎好多錢？

未買過男角唔知係點
不過想知係咪仿, 除左睇盒, 睇下D顏色位都估到既

咦咁睇又唔太差

幾正

等出6星果隻和尚，中左佢就賣到3000萬
平時就打住曜日

睇呢D位幾正常, 面又冇畫崩, 應該唔係仿黎

呢隻台灣見過
4500台紙

應該開30體錢關啦，西營運

究竟你係咪想姊妹丼

咁花心，唔怪得花火唔要你啦

我咩都無講

你咩都冇課就真

肥毒巴呢度好危險，我勸你快Ｄ走

姊妹井（唔識打）正呀
火影兩大大波妹（唔計呀婆綱手）

想問杯面關隻自來也係咪特效角嚟

好似無寫 留住隻滿忍先囉

好

突然睇番新果兩件忍具 就算抽唔到新面具男都幾有用
查果件可以比帶土裝 連埋絕望之渣滓可以一回回50%血同查
追加果件可以比月讀斑裝 兩回全skill無效再加sd
無隊算唔算輕輕buff左

今日咁多人生日有石派

拉麵關出拉麵個機率都幾高

月讀班寧願谷素早有啲用

儲儲埋埋你咪又射落海

用黎開倉養4星算

係咁跌自來也同珠

我俾左送嘅面具佬用

仲有D 6星EXP 書

係 第一次咁唔想嗰跌嘢

hea打

343個拉麵...

一陣咪話無麵肝活動..

我有343我直接唔打

刷緊啦

skip

卡面好似好好J

幫十拳加速?

一於射5石比佢

+1

呢隻咁弱會唔會俾我中到
本NIGGA 一隻黑氣角都冇

唔好諗咁多啦，順其自然啦
反正單抽一定無我份

你一定會中到..150石

冇150石啦，換埋交換所D石都夠十抽既

我得返5石

尋晚都送5石啦，仲有任務送多粒喎

之前射左落帶土度...
非gay

終於刷完200個拉麵

垃圾game 一個月出十鳩幾隻黑氣角，on99

呢隻唔好追喇M巴

真係唔好再追

擺明撚人

無愛就算啦

唔會再追角唔會再課金

我課左機戰X，起碼唔駛抽餐死得個吉

垃圾黑氣

淡出手機驚

再課冇JJ + 自爆貼圖上黎

我點會唔信我兄弟M仔

呢隻西驚成左魔

亦都導致好多巴打痴左線

戒課戒到擺JJ 上枱

要唔要食腸仔蛋 要唔要食腸仔蛋

我食

GAY佬出沒
此POST 已經有兩個GAY佬

點止兩個 嗰陣

睇到巴打決心

睇到巴打決心為左打機唔要J

J 有乜用丫

男人尊嚴先係最重要

支持（你地）切J

用錢玩番耳機都冇咁嬲 追幾pack課黑氣角但個個月出十鳩幾隻新，痴撚線

岩，買幾隻ps4 game都無咁嬲
明明平時買野都要左諗右諗
課金就好無所謂，屌

冇保底要人無限課真係遊戲界最閪既設定

你俾D 錢出黎唔係買緊野 你係買緊個虛無飄渺既機會

同意，未供樓前成日課落呢隻驚到，成日無乜錢淨。
衣家要供樓唔課金，反而仲有錢儲

屌拎樓同隻西驚比

呢到好多有錢佬唔係唔知呀

屌，真架
以前真係課完又課，直到要追到為止，抽成100抽
有99抽係要賣返出去

隻驚又閪，真係賣撚到手軟

E AR~個閪POOL 又想呃人30抽，大家唔好中伏呀

40pain喎

前排黑氣鼬抽餐死，依加保底 營運仆街到

黑氣鼬做咩抽餐死，勁咩？

又有十拳 呀 好想抽

唔係，想要姐 依加真係一蚊都唔課

因住中鬼膠呀

呢到由係咁叫人課金抽，去到而家叫人儲錢
連登果然有愛

課咩呀儲錢買樓

舊培因

供緊果D戒課儲錢買多層

好 我差9粒三十抽 等等打大激鬥睇下有無

屌那星射哂啲石落海先出保底 要唔要食腸仔蛋

strong hold啦，閪pool唔好抽

咁睇唔開

隻野咁垃圾
一粒都唔會射比佢 留留錢去食buffet仲好啦

話事話 今日係咪無自選 ？

今日咩日子呀，做咩有自選？

今年 sor 唔係新年會有嫁咩 ？

過左喇..

新pool有 小南

唔敢抽

一陣三隻小南抽返左返黎玩3p

已炒 0石

十石真係中左小南

所以幾時都話零課單抽撚最乞人憎

睇化哂

喂咁易中唔係唔課下話
又40pain又紫陽花又十拳
唔課番隻真係唔洗玩pvp

22石 未夠10抽 可以skip

1體個兩關洗唔洗咁厚血

都幾麻煩~

係囉 六千萬血 想點呀

點打呀 2百幾萬打落去r痕

要用黑氣帶土特效硬屌落去 課金閪game

新春佐，心止火，一個上炎上，一個上漆黑，慢慢磨佢老母臭閪

要70 回合喎師兄

下個post 改標題做 戒課可以買樓

咁你開

我135回合先打得死

任務達成就有石拎啦